區議會100%投票率？

想問下100% 投票率係點做到？

你明知今日出唔到圖架

應該係出錯

個網有bug囉屌

唔好意思，我上網見到選舉民調，見到觀塘區J19藍田選區投票率係100%

佢投票人數仲多過登記選民千幾人
你覺得真係正常而唔係有bug